有冇手足好鍾意Emily Blunt?

好想係佢做Captain Marvel

鍾意emily bloom

由佢做時裝編輯秘書開始睇佢，愈做愈勁，手瓜超實淨
雖然唔覺得佢靚，但都幾鍾意睇佢

求link推介

Emily Ratajkowski正d

入黎睇push up圖

覺得佢好有女人味 都好想係佢做captain marvel 最終唔係佢好可惜

full metal bitch

差咁啲嘢喎

Jessica Chastain

好撚柒鐘意啊

body okay，accent okay，個樣又特別，老公又靚仔

見過啲概念圖英氣十足

呢條女食煙食得好自然

John Krasinski
Emily Blunt

喺度!!!!!!!!!!!!
有emily blunt嘅地方就有我

佢隻手臂真係好好j呀
好想瘋狂舐佢呀

遲啲有Mary poppins

香港一月尾先上 叫我點等

早兩日上jimmy kimmel
副body正到

正

大家請J

係，佢做我覺得吸引啲。
不過美國果邊都有唔少人唔like佢